《在女僕咖啡廳尋求邂逅是否搞錯了什麼》

前言
小弟同fd第一次寫文
呢個女僕cafe嘅plot係我自己諗
但係有七成都係我朋友幫手嘅
希望大家可以enjoy呢個文章 🙂

我叫Jackson，中六考完文憑試後，我擔任過不同的工作，我得到了一個保險牌，做過保險經紀一段時間，但是沒有為公司帶來收入就被解僱了，然後就透過少少文書的技能找到一份文員工作。可能大家會問，你的工作究竟跟故事有什麼關係呢？

我是個中六畢業的人，看着他人戴着四方帽， 總是有點羡慕。香港很現實，人們總是把你分成兩種人，不是事業有成的，就一定是失敗。成功的人早就得到別人的仰慕與稱讚，享受著社會地位，而我就是那失敗的一份子。香港寸土如金，不論是物價還是租金，也是人們難以負擔的。我沒有別人的高學歷，亦沒有技能，每天受着工作的壓力及上司的責鬧，做的根本不是自己喜歡的工作，只是為了一份收入，可以讓我有金錢做我想做的事情。

推

push

常說每個人都是獨立的個體，不應該互相比較，可是在香港這個社會裏，家人及社會對你的期望，我不能忽視。 他人對我的期望就如一塊大石，把我壓住，對自己的自卑，更把自己推進漩渦中。我看不到外面的世界，也不明白到底生存是為了甚麼，我逐漸失去了對現實世界的盼望，退而求其之轉向虛擬的世界，從此我沉溺於動漫世界中。進入這一個世界，現實中的所有包袱都能暫時放下，那裡充滿著幻想與想像力，沒有際限，我好喜歡這個地方。

之後樓主每日夜晚會更新一段
希望大家多多支持

是在hello?